油麻地地鐵站附近有咩好食？

新仙清湯腩

沙嗲王

麻油

大家食J

Mong Kok, Pitt St, 號地下 35

鹵味小食

魚蛋

味王

日船章魚燒
6粒/24蚊
極邪惡

囍鳳

烏冬

廟街

通達

有冇鋪名？？

蘇波榮

麻，有冇dry鋪介紹

蘇波榮就是，而且自由定價

一森素食抵食 可以試下

咁你通常比幾多

麥文記雲吞麵

行去旺角街市 大把正野

熟食街市

得1個鐘 好遠

有間食西餐lunch 4,50 蚊好抵食

美都餐室
懷舊茶記定冰室

aga依排油麻地返工？

褲褲

Yes

搵me食飯？

做邊行呀阿迦 我上個月mk返工不過剛剛無做了

me未知下個月去邊度返工

會計狗 sad

專業人士

Intern仔

儲經驗，第日屈機

好想比褲妹輔導

麻油G

牛雜

百幾蚊 兩個人咁 不過佢夜晚先開

呢間野 去親都係偽文青
不了

Push

你落錯站

我揀吉豚屋

吉野

三洋餐廳 三餸飯 地鐵站出口就到 超抵 30幾蚊

得喇，大家一齊轉哂會去膠登傾，連登哩度已經冇哂人ok？

呢間正到不得了

坐2分鐘去佐敦應該多好多選擇

佐敦有間羊肉麵都好好食 佐敦都有三餸飯食

對比十幾年前 差左好撚夠

利申: 以前細個係油麻地YMCA學完游水一定買串魚蛋加罐雀巢冰極

呢間BOB叔有介紹GA MA
BTW 店名寫三洋美食GA 唔好去錯 因為附近的確都有三洋餐廳
我自己會去廟街興記果到 中午有人租左佢地鋪位做三餸飯
同三洋差唔多 不過佢多左蒸送選擇 健康D
同老火湯好飲過三洋好多 唯一缺點係熱天食果到冷氣唔夠

KFC

Aga番邊間？我都係附近番

生記食粥

和順記 炸脾太陽蛋飯

廢事自爆

Between 我今日食this

其實村爺爺個木瓜魚腩湯飯真係好好味
d湯勁清甜 好多木瓜 兩塊勁大塊既既魚腩
好想再去食 次次去都淨係食呢個
但龍蝦湯飯就未試過

一樓一

今日食廟街間越南野

QE canteen

唔記得文青收到邊科offer

City MGT